現今禁區外遠射TOP ONE 沙卡,呀朗定係金童辛!?

定係其他!??

Guarin

james

你去吸毒氣啦

Suso

丹巴巴亞？

少機會發揮

steven curry

Stephen啊ching

中超重炮手

Klay Thompson

你都係想人講沾屎姐

Coutinho

施格臣